覺唔覺今年無咩中秋節氣氛

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

好熱鬧喎
仲好有人情味

一生人最難忘嘅中秋節

無人玩火，無人煲蠟，但係係最high既中秋